dio其實唔使抬polnareff落樓梯啦

用佢個替身咪得囉